---
title: Какие другие инициативы были реализованы для решения этой проблемы?
taxonomy:
    category:
        - docs
process:
    markdown: true
    twig: true
---
Возможно, другие молодежные организации уже осуществляли подобные проекты для решения выявленной вами проблемы. Прежде чем браться за свой проект, выясните, какие еще инициативы по этой тематике уже были предприняты. Это будет небесполезно, поскольку вы сможете узнать что-то новое из уже имеющихся результатов, а также опыта осуществления и проблем, которые встретились при реализации других проектов. Кроме того, у вас могут возникнуть новые идеи, которые могут повысить качество вашего проекта на этапе его подготовки.